岩岩loop 左好多次光榮之家

可能有d 90後，00後未聽過，超正

全場在 WHY YA YA YA YA YEAH~
垃圾堆之內齊高唱
全場在 WHY YA YA YA YA YEAH~
問我心等待誰收養